今舖你班大陸團客仲唔收皮？

沙田開花 龍城散葉
7月27日九龍城會舉辦一次大型遊行

劍指建制派
誓要將平價大陸團提出住宅區

日期：7月27日
時間：3點30分紅磡碼頭集合

三大訴求:
謝絕大陸團客 還我社區安寧
打擊違泊大巴 保障街坊安全
譴責議員無能 損害居民利益

土瓜灣 紅磡 黃埔嘅居民 出黎啦
唔好比屯門班牛屎佬睇死啊
佢哋得 我地都得

踢走建制廢柴 還我寧靜九西

🐳子
我地黎喇

光復紅土 還我靜土

光復香港遍地開花，今次終於到我地喇～等大家關注紅磡、土瓜灣區（下稱「紅土」）大陸購物團嘅情況。

如果tldr，咁睇下CCTVB 東張西望條片（唔好打我 ）

大陸購物團喺紅土已經進佔咗十幾年，由自由行開波就開始出現 呢一帶勁多淨喺做佢地生意嘅金舖、藥房、朱古力舖（都唔明香港啲朱古力有咩好屌 ），仲有團餐酒樓等。淨喺馬頭圍幾條街，已經有40幾間手信舖。啲大陸客每日一車車咁送過黎，成日踎喺到食煙、又嘈，整到條街污煙瘴氣。啲區議員話每日湧入紅土嘅購物團有成萬人，仲未計自由行嗰啲

車佢地黎啲大巴無論等客、移動緊定係泊喺度，都非常阻街：一係就違例泊車、一係開得勁快睇唔L到人、一係排晒隊霸L晒成條街，人同車每日不停咁佔領馬路！呢兩年發生咗5次交通意外，仲要有2個街坊死咗 本身寧靜乾淨嘅屋企樓下，每日塞滿曬遊客，連條生路都冇得行，一落街就要同人逼

仲有，以前好多喺到嘅小店都俾佢地趕走曬 #fire 而家啲舖頭店員全部都喺譚仔阿姐口音，傻的嗎

(放相)

所以我地希望透過今次 「光復紅土 還我靜土」 嘅行動爭取以下三個訴求：

1. 加強執法，檢控旅遊巴違泊同危險駕駛問題，保障居民出入安全
2. 抗議低質遊客湧入令社區超負荷，唔洗日日喺樓下俾人圍。議員幫唔到手，我地唯有自己黎
3. 要求政府對呢類大陸旅行團短期內實施限制，長遠研究將呢類團全面撤出紅土

留意返有邊啲人係當區區議員
唯一清泉：鄺葆賢醫生
民主派：黎廣偉
建制代表： 李慧琼子、鼠王芬、關浩洋、黎廣健、何華漢、邵天虹、潘國華、林德成、張仁康、勞超傑、林博、余志榮

kingee
我地黎解放你

聽到king jer 需要性愛

no comment

電話響鈴請接聽

推

張大巴圖

終於
琼子做唔撚到野
我地自己做

土紅黃居民 我地一齊出黎好唔好啊？
好！

琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼琼

push

琼琼琼琼琼琼

CLS

反泊大巴 我著件車仔印摩連奴出黎支持

唯愛。琼子

牛牛表示支持

新界人表示會出黎
琼子

張圖整得好靚

睇住黎啦 新界佬

正方形容易啲share

極速推上熱門

為咗琼子... 冇得唔黎
基本

海報 好正

我都去。。。唔係唔trump牛牛玩

1823都冇撚用,今舖仲唔屌到建制撻皮

希望到時見到琼子

九龍gogogo

冇得唔trump
我係琼子fan club會長 你有冇興趣入會

上水牛屎佬入嚟之前
如果星期六無俾人打死嘅話

請您肅靜

輕輕一提，李慧琼係土瓜灣北議員
佢有做過吓旅遊巴問題嘅「工作」嘅
包括落區派傳單（十分鐘）同遞吓信咁啦
唔係唔狙擊佢掛

大聲啲

唔會缺席任何一個啊

你長州搞我都去 屌林奠老母

我無野講

知恩巴打

pish

呢個真係不得了

屌，完全唔提五大訴求??

我驚去紅磡之前
喺上水已經俾人打死

民生路線吸淺藍

土瓜灣黃埔紅磡

正方形IG用

Gogogo

幫幫手宣傳上水先
我驚到時真係唔夠人

踢走老鼠芬

Push

醉愛琼子
實撐場

想John, 有無link?

民生議題，選舉近了，送民健聯去壽終正寢

大推

有兩個疑問
1. 係咪唔會提5大訴求
2. 727係咪撞將軍澳遊行

土瓜灣搞返場好戲

支持

727黎 我比你

我要佢地血債票償

屯公都冇
一單還一單

唔好比琼jer搶光環

推爆

係

唔係掛

28號唔係都有咩

今次係民生問題
將軍澳係728

不得了

thanks

忍左好耐今次要爆啦

大家加油

推
歡迎全港市民入嚟土瓜灣探下琼琼

到時見

琼琼化定妝等大家

讚同
但光復沙田係咪冇咩民生議題？

support

九龍城碼頭做終點係非常好 紅磡碼頭果邊好靜 仲入過黃埔站 果邊應該唔多大陸人

起點可以 一係和黃公園
或者佛光街遊樂場 一出去就係佛光街堆金鋪
沿路殺落去九龍城碼頭

李慧琼子與大家同行

張海報要print大張d !!!

裡面夾幾張原裝坦克人圖都得架
等大媽自拍打卡

忍撚咗好撚耐屌你老母

推尻佢老母臭閪啦
嘈撚咗十幾年
屌你老母琼子住上路半山一號都係等收皮
大陸、南亞聚首一堂
只不過係有錢版咁解

1. 文宣 & 搞手本身就想藍黃we connect嘅，所以文宣上就冇提五大訴求。不過到時大家嗌咩狙擊邊個，搞手就控制唔到lu
2. 將軍澳728

推

想問開始申請不反對通知書未？

跨區支持

無問題想屌爆琼子好耐，住半山一號，根本唔知我地市民需要

係
佢哋針對政府部門

大家lunch time 經過迎賓閣嗰幾間餐廳，有好多同胞同大家共進午膳

自膠 眼殘睇唔到海報有寫

支持支持

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

公海話申請中

又多一個熟悉十八區既機會

可以再諗
但琼琼唔等得

琼子玩咗廿年
大家仲唔出手？

文宣組既圖越黎越簡潔 幾好
有無人會整埋廢老版

牛屎佬表示支持

土瓜灣是個好地方
慘在俾垃圾團搞到污煙瘴氣

又係時候同內地人宣傳民主中國嘅好處喇

十ト

可以再做嘅姐 遊行嘅嘢 一禮拜兩炮基本啦

叫埋姨媽姑姐落黎行下啦！

屌你個"fans"冇s想獨食?

紅磡友會去

又係車仔

頭先經過連北角都有一車車大陸團

推啊

下路街坊表示含淚支持

Pish

我要鼠王

黃紅土we connect

陶加彎but si 雷友區
鳩嗚請回Zeng沙咀

究竟條街到時大陸團客多人定光復者多人

比你發現咗

北角？
你搞我去

唔洗含喇
冇得唔黎

minor update啲字眼，請用呢張

推！！！ 想行馬頭圍道！！

入去探望琼子

推呀

係咁光復？
反黑警去左邊

推！！！！、、

終於到呢區啦。支持支持

又鼠王芬又琼琼唔出對唔住自己

遍地開花

我係屯門既牛屎佬🤘
各位雞屎豬屎到時見啦

屌 集中返訴求先啦 一樣嘢都未爭取到就分散戰線
唔好話咩屯門公園嗰單都係咁
嗰單本身搞出呢個原意係吸納一啲唔明示威有咩作用嘅中間派/藍絲 以致達成大和解
呢單純粹係為咗反中國客 佢哋根本就唔會騷你
仲會覺得我哋係盲反

Update version
幫推！

友情提示，其实唔系个个大陆人都咁衰，有好多都系死忍，佢地真系唔知咩事。当然有好多系特登派去搞分化既5毛。希望有针对性一啲，唔好失去一啲有良心既内地人既支持。

推呀！！！

打算沿下路定係行海心公園嗰邊？

你慌班差佬唔突個頭出黎咩

黃埔人支持

尊重啦 咩牛屎佬啊
人地有出力嫁

介紹返
佢處理旅遊巴既建議係擴大旅遊巴泊位
大家冇睇錯 佢係覺得咁可以舒緩到大陸團
再睇埋後面既地舖全部未開門 晨早派傳單比呀婆
根本就係欺騙長者

沙田朋友記得714

唔會覺得係盲反中國客
因為民建聯區選都係用踢走大巴做議題
不過咁多年以嚟乜柒都做唔到咁解
所以真係藍黃we connect，因政治／抗爭嚟改善民生

所有光復行動都好consistent：
1. 為民生去爭取建制爭取唔到嘅嘢
2. 民生政治環環相扣
3. （暗啞底意識形態上）反中

見係琼子 就光復埋你

觀察力好好

下路係重災區，一定要行

推
黄埔係鼠王芬地頭
土瓜灣就李慧琼子地頭
諗起都興奮

你咁講 上水都冇用啦
你又知我地吸納唔到 一啲唔明示威有咩作用嘅中間派/藍絲 以致達成大和解？
我地講到明建制無能喎？
定其實你冇睇po？

push push
UPDATE VERSION

講下笑姐
咪又係香港人

利 有去

不推不是人

推！

以後土紅黃係居民地頭

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

如果唔提5大訴求
文宣可唔可以好似上一次膠鐵咁
出airdrop?
等大陸客係airdrop收到反送中
甚至市民信用制度

我想問5大訴求呢？ 呢個先最重要

等左土瓜灣好耐啦～～～～～～～～～

琼子

建制班仆街都做喇
唔好咁懶
急！！！

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

no have
民生議題
connect藍黃二營

印定d坦克圖派街

正呀喂，睇見標題已經覺得開心

下路偉恆昌表示平日都已經同遊行冇分別

真係忍咗好耐
啲茶樓淨係接旅行團
又越開越多朱古力舖
大陸人罷曬成條馬路
宜家連屋我企樓下都淪陷埋
利申紅磡絲 一定會出

等佢地番去, 有公安招待check手機
諗起都興奮

27號
撐

個日應該無屯門個日甘好玩
但都會照去

airdrop team ready

5大訴求呢 可唔可以加埋落去

一齊嗌普通話口號

問題係班中間派同埋藍絲針唔拮到肉唔會痛
光復屯門公園咁成功叫做connect到
係因為屯門公園便到色情場所咁
藍斯最多嘅家長咪睇唔過眼囉
同埋佢哋一直覺得中港一家親
你走去反大陸客佢哋只會覺得我哋係搞港獨
九龍遊行嗰時仲話靠班大陸客將反送中嘅消息帶返中國
搞建制係可以
但絕對唔係呢個時候
離選舉都有一段時間
而家遊行嘅人睇得出都攰同一次少過一次
應該集中返火力去五大訴求

獨食可恥 27號就去摑你出黎

問題係班中間派同埋藍絲針唔拮到肉唔會痛
光復屯門公園咁成功叫做connect到
係因為屯門公園便到色情場所咁
藍絲最多嘅家長咪睇唔過眼囉
同埋佢哋一直覺得中港一家親
你走去反大陸客佢哋只會覺得我哋係搞港獨
九龍遊行嗰時仲話靠班大陸客將反送中嘅消息帶返中國
搞建制係可以
但絕對唔係呢個時候
離選舉都有一段時間
而家遊行嘅人睇得出都攰同一次少過一次
應該集中返火力去五大訴求
而家已經唔集中戰線 遲下搞下搞下就會開多幾條戰線出嚟
就唔撚得掂

冇記錯係好多大巴 支那種食團餐嗰度係咪

Finally

真心想問

雖然依家每星期搞18區遊行係改善到民心同爭取支持，但會唔會同一開始5 (或7) 大訴求有所偏離？同埋又比垃圾政黨抽水又好似幫政府做埋份工咁

一路見有好多人開過post話呢啲遊行應該止於三四次，不過反應熱烈大家繼續遊。

大家都想香港好但好驚咁落去焦點會愈嚟愈散，垃圾政府繼續唔理，然後就無疾而終

自己家園自己救

上次先搞完，有梁美芬既，唔好lor

佛光街我黎喇~~

屌你班仆街 行程排得咁密
比我休息下得唔得

你應該唔係呢度嘅居民

阿蛇，唔係關注民生都拉呀？

唔好搞鼠王芬同埋琼子地頭

琼姐已睡，唔俾佢睡

必經路線
李慧琼辦事處
庇利街/崇安街近顔寶玲 (大巴集中地
偉恆昌 佔路大陸人
九龍城碼頭

大力推！！！

打民生牌，劍指垃圾建制派不力，得個噏字

瘋狂買朱古力

我覺得唔會， 我認為呢種18區運動係由69開始衍生出來， 只要將所有點連成一線， 係有意義的。 主要係要建制仆街香港有多一條出路。

屯門牛屎佬到時都出翻泥撐你地！

土瓜灣

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

唔係咁點？
你同我都係香港人
而家戰線同訴求要集中
分散太多條戰線太過浪費民氣
都係嗰句 你反建制反大陸日反旅遊巴 我好同意
但係呢個時候搞
警察濫權 義士被捕 雙普選 反送中
呢啲係更加急切嘅事

紅磡碼頭想做旅客上落船位置...日日都有幾千人落船呀黃埔要淪陷啦.....

麻煩各位都幫幫手葛珮帆度譴責警察藍絲對女性女童施暴

好開心呀

順帶一提土瓜灣有工聯會

打殘旅行團

無衝突，光復完土瓜灣直踩金鐘都仲得
只要有人吹雞，我地都會去

黎廣偉上屆踢走完工賊頭友（以經消失左），但真心唔見佢做過咩。除左學工賊咁搞量血壓同由民協去左民主黨之。

去食泰國菜先

我覺得無問題

九龍城我地頭

約定大家到時一齊鳩烏，報堂上

光復運動都係用一日姐。我覺得屯公單野咁有成效，應該食住個勢上，解決一路以黎都咁擾民嘅問題

完左去海心公園趕大媽

#yo#紅磡人一齊出

去晒十八區

好難答你
個回答會好長
但我好忙
夜啲tag我 我再答番你

你老母 都忍得耐
到時見一架大巴停雙黃就999一次，過15分鐘無人到再打

土瓜灣之友一定去

「提」 （ti) 「踢」(ti) 同音
Ching 打拼音？

一定去，推

即係而家輸出革命定驅蝗

居然
土瓜灣撚好感動 香港人冇忘記呢個地方

G持

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

支持 一定到

隔離區過黎G持

五大訴求呢？

唔係同大陸遊客宣傳咩？

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

28號叫民陣搞遊行啦

記得派傳單

必需去

多謝你地

推！行動post呀

［推］7月行動行程整合！

PUSH

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

留名跟操，做開calisthenics有無同好？

數漏左土瓜灣道益豐樓下啲北姑企街

張poster劣得黎又好吸引

屌你，反送中喎 去撚左邊？

推推

土瓜灣友表示如果真嘅話會出

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

又唔好睇少自己 之前咁多單野 做之前都驚冇成效啦
同埋呢個地區議題根本同建制獨大議會暴力導致反送中係一脈相承
你考慮下個社會氣氛同事態發展
就係要呢啲地區士氣輔助先至幫到反送中大業唔會無以為繼
亦都唔好忘記依家即使係地區議題大家都好小心篩選
好似將軍澳21號行動大家feel到唔對路 真係失焦 自然會out
九龍城都好多藍絲家長比旅遊巴霸路 送唔到仔女上校巴 就快精神崩潰架
點樣執行 相信本土居民會多啲線索

有冇土瓜灣巴絲覺得海心呢個月啲大巴消失晒

各路英雄記得去派下傳單

路線係咪應該由紅磡行去九龍城碼頭 ？

經海心公園，太多大媽跳舞

再經偉恆昌，下面有多間藥坊朱古力

終點：九龍城碼頭 個班蝗蟲每晚上船嘅地方 ！

落樓下梗係要支持下

我要琼子都收皮

而家琼子搞9我地
我地一齊搞9返佢

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

直搗建制老巢

光復紅土 還我靜土呀 巴打

應該日日有團

係真嘅，已經努力做緊嘢！記住蒲頭

琼子我黎喇

我都會出黎 多謝一眾連登巴打

出黎啦